華春瑩：中國是一個始終堅持和促進人民民主的國家

你係民，我係主

中式民主

點撚樣民主

中國民主世界第一.............但選民要守規矩

係民主就唔好搞香港

人民民主可以當飯食？
人民民主唔係萬靈藥！

好撚好笑呀on99~~~

其實類似嘅笑話已經唔好笑，華大媽技窮了！

民豬國家

上帝第十個獨生子

呢D twitter又唔會講係未確認tweet
對比起trump

中華民國

人民日日要忍受謊言，真係痛苦。